其實比錢去女僕cafe係咩心態？

野又無得食 手都無得拖
波又無得揸 火又無得出
我點解唔去夜店或去叫雞

視奸

你唔好話追星又做乜
人各有喜好

好過買相

關你撚事咩

所以D 女僕都好多有做"會所" pt 囉

乜撚野野都無得食

小朋友唔敢玩
同比錢買電子相唔叫雞一樣

Platonic 純精神自娛

咁平過買相同俾錢電子雞嘅
又有野食，不過好唔好食就

都啱嘅
正如我有個結左婚既朋友成日怨 佢無結婚唔駛養家炒樓發左達啦
最多咪叫雞 又靚 又無咁大負擔同責任

幾十蚊想做到啲咩

現實啲女連野都唔想同我講

去叫雞 撚都同你含

神交

rosema間女僕cafe啲女好撚似男人

駁唔到

平過跳舞

AT 垃圾到爆 唔理新客

同女僕影相都要俾錢

你咁講買NBA飛果D咪比錢睇人做運動..

中意同女僕姐姐一齊唸魔法咒語，令杯特飲充滿愛情。

香港定日本先？

未去過